beckham又用番廿年前既髮型

屌

04年

07年

19年

咁多錢，再植髮啦

仍然吊打全球95%男人

熱刺channel琴日出既片有beckham
佢髮型係呢張19年既髮型, 但睇落薄左d, 就算條片唔係琴日拍...當19年尾都好, 幾個月無啦啦稀左咁多

Beckham個名已經屌打所有男人

假髮

我專登睇番佢ig最近既相，發覺都係戴住帽

光頭都屌打

專登偷薄,帶動今年潮流

唔止95%啦

剪光頭而家長緊咋..